推背圖真攪鬼，用白頭翁暗示一人名

白字頭上一個翁是什麼字????????????

去到46象?

e家佢稱帝就正式行到e象啦，往後日子越黎越黑暗啦!!!!!!!!!

後門入帝宮

隻隻字都明
合埋一齊睇就唔明

身帶弓 = 有箭 = 羽箭 = 羽
白頭翁取其白字
羽 + 白 =

講多d

翁
白

白字頭上一個翁，係白上面加一個羽。
就係習字

發夢唸到

之前台灣d節目吹到白頭翁係trump
推背圖根本任你9up

後門入帝宮即係間接登基

武候百年乩

四海昇平多吉兆。異術殺人不用刀。偃武修文日月高。三教聖人同住世。
群魔妖怪豈能逃。可嘆草頭燒不盡。野外春風吹又生。官中仗劍除奸佞。
白頭變作赤頭人。田間再出華盛頓。造福人群是真命。此人原是紫微星。
白頭翁結局

金聖嘆：此象疑君王昏，一勇士仗義興兵為民請命，故曰萬人不死，一人難逃。

背後嗰幾碌竹都係有玄機

中國預言講trump會唔會離普左

白頭翁下星期正或登基!!!

習近平「稱帝」 被預測最快三月就會成真

分享習近平「稱帝」 被預測最快三月就會成真到Facebook 分享習近平「稱帝」 被預測最快三月就會成真到Line 分享習近平「稱帝」 被預測最快三月就會成真到Google+

外媒預測，習近平修憲成無任期限制，最快在今年就會實現。（歐新社）
2018-02-26 07:02
〔即時新聞／綜合報導〕中共中央委員會發出預告，將在今天起舉行的中共十九大三中全會中提案，刪除憲法中國家主席與副主席的「不得連任多於兩屆」的規定，政壇人士分析，這是為國家主席習近平在2022年後連任掃除障礙，如果成真，習近平的任期將無限期，被評為「習皇」，而他的登基時間，最快下個月就會實現，最晚不會超過明年。

中共十九大三中會從今天起三天（2月26日~28日）在北京舉行，昨天下午，官媒《新華社》釋出中央委員會擬提案修憲的訊息，立即引發全球矚目，多位評論者以「稱帝」來形容習近平此大動作的作為。

《德國之聲》報導引述自由學者章立凡及部分分析人士的觀察預估，「最遲在2019年的十三屆全國人大二次會議上將審議憲法修正案，…不排除今年十三屆全國人大一次會議就通過憲法修正案的可能性」；《明報》報導，中共第十三屆全國人大第一次會議預定在下個月就召開

根據媒體報導，此次十九大三中全會召開時間，已經是打破以往在下半年才召開的慣例，使得未來十三屆人大會的召開時間，是否再度「打破慣例」也受到矚目。

十九大三中全會議題，除了修憲之外，也將討論數項中央新機構的建置、各項重要人事案、經濟政策等；意即，習近平很可能在三中全會就已掌握人大等重要人事，對他未來的延長執政時間一事，取得絕對主導權。（9:13更新）

華盛頓都出埋

呢個係二三十年代嘅香港預言

習?
習近平?

借問聲
46象點應驗？

按卦象推測, 局勢跟住會點, 不妨大膽提出

留名學野

第四十六象 己酉 風水渙

讖曰：

黯黯陰霾 殺不用刀

萬人不死 一人難逃

頌曰：

有一軍人身帶弓 只言我是白頭翁

東邊門裡伏金劍 勇士後門入帝宮

卦

「風水渙」：坎下巽上，巽代表風，坎代表水。風在水上行，推波助瀾，四方流散，渙散之意。主凶險。

讖

「黯黯陰霾」：此為天象，大家都親歷了。

「殺不用刀 萬人不死 一人難逃」：最後兩句好理解，萬人是指很多人，都可以活，唯有一個人難逃一死。這個人是誰？就是圖上這個人。而且殺他不用刀，不用刀的意思就是說清算他的時候用的是超常的方式，是人們從未見過的。

頌

「有一軍人身帶弓」：一個解釋是某個軍人名字中帶有弓字，另一解釋是某個名字中帶有「軍」字的人，身帶弓或許說他引發了一場爭鬥。

「只言我是白頭翁」：白頭翁其實是個字謎──「皇」字。

「東邊門裡伏金劍 勇士後門入帝宮」：這兩句是說抓捕白頭翁的過程。帝宮自然不是普通人的居所，所以也呼應了這個「皇」的身份。

圖

圖中是個老年男子，衣服並不華麗，喻指其已經退位了。男子身後畫有竹子，「竹」通「逐」，也就指出了這個男子的動作其實是在逃跑。這裡需要注意的是雖然有個抓的動作，但最終是否抓住了卻不得而知。因為象中說了，殺不用刀，既然清算他用的不是人間的方式，那就存在沒抓住的可能性。

此象圖中的老年男子其實就是41象圖中的男人，只是當時還沒有現在這樣老。41象中有一句「帽兒須戴血無頭」，就是說這場栽贓迫害一直持續著，直到現在。那麼何時是頭呢？看來清算他的時候就到頭了，真相大白了，這也是因果迴圈，報應不爽。現實也正朝著此方向發展。